如果要你發生意外死 你會揀邊樣？

世事無常 可能某一日自己會死於意外

最常見應該係撞車
其如：燒死，浸死 之類

點都無所謂 死到 唔好死得一半就得

核爆啦
場面夠大 又有意義

聽聞燒死最痛苦 燒好耐先會無知覺

有咩意義

中六合彩心臟病死
唔知屋企人拎唔拎到

扑野扑到精盡人亡而死

戰死入瓦爾哈啦

馬上風啦

精盡人亡

畀肥婆強姦

比巨乳埋到窒息

意外被痴女集團綁架玩到精盡人亡死

唔揀

屌你

試過畀電電親，好似入左忘我境界咁
電死好似無咁痛苦

睇電死片啲人仲好似好快死得 唔駛痛苦咁耐

意外而安詳咁老死